[{"origin": "computer", "id": 256, "box": [120, 26, 796, 1464], "type": "PAGE"}, {"text_ocr": "svánkadkníccmíí verkcícaa taíau\nDNNRNNEYN\n\nkruvank\na\n.yntrurg", "origin": "computer", "id": 257, "box": [120, 26, 796, 15], "type": "TITLE_LEVEL_1", "parent": 256}, {"origin": "computer", "id": 258, "box": [120, 146, 796, 1133], "type": "SECTION_LEVEL_1", "parent": 256}, {"text_ocr": "—\no od nos nke\nS\nza\n", "origin": "computer", "id": 259, "box": [120, 1478, 796, 12], "type": "TITLE_LEVEL_1", "parent": 256}, {"origin": "computer", "id": 260, "box": [190, 146, 726, 1133], "type": "COLUMN_LEVEL_1", "parent": 258}, {"origin": "computer", "id": 261, "box": [190, 146, 726, 1133], "type": "SECTION_LEVEL_2", "parent": 260}, {"origin": "computer", "id": 262, "box": [190, 146, 726, 1133], "type": "COLUMN_LEVEL_2", "parent": 261}, {"text_ocr": "150", "addresses": [], "persons": [], "ner_xml": "<CARDINAL>150</CARDINAL>", "origin": "computer", "id": 263, "box": [215, 147, 49, 20], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Tabletiers.\n150\nBerthault, R. du Ponceau , 34. — Amis Jonquoy (Ve.), R. Jean Robert , 15.—\nGravil.\nde la Patrie.\nLanglois (fab. de peigne ), R. Grenier S.\nBiennais, R. S. Honoré, 117.—Tuil.\nLazare.—Réun.\nCanaple-Duménil, R. aux Ours, 20.—A.\nLaroche. R S Honoré , 77.—Tuil.\nde la Patrie.\nLaroche, R. S. Martin, 339—A. de l. P.\nCanapville , R. S. Barthelemy , 36.—P.\nLaurent , palais du Tribunat , galerie de\nNeuf.\npierre.\nCantin ( Leger) (tient bois des îles), R. S.\nLehoue (mouleur en carton), R. Aumaire,\nMartin 15. Réun.\n67.—Grav.\nCaperon , R. de Thionville, 1828.—Un.\nLemercier, enclos S. Martin, 35.\nCasca, R. et P. S. Mariin, 2.—Grav.\nLondau , R. du Grand Hurleur, 5.—Am.\nCnanterelle , R. S Bon , 4.—Arcis.\nde la Patrie.\nCheron , R. N. des Petits Champs , 15.\nMarin-Duchemin , R. S. Martin , en face\n—\nLepel.\ndu corps-de-garde. —A. de la P.\nCouvreur , R. S. Denis , 3.—Marchés.", "addresses": [{"street_name": "R. du Ponceau", "street_numbers": ["34"]}, {"street_name": "R. Jean Robert", "street_numbers": ["15"]}, {"street_name": "R. S. Honoré", "street_numbers": ["117"]}, {"street_name": "ple-Duménil", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. aux Ours", "street_numbers": ["20"]}, {"street_name": "R S Honoré", "street_numbers": ["77"]}, {"street_name": "R. S. Martin", "street_numbers": ["339"]}, {"street_name": "R. S. Barthelemy", "street_numbers": ["36"]}, {"street_name": "Réun", "street_numbers": ["67"]}, {"street_name": "R. de Thionville", "street_numbers": ["1828"]}, {"street_name": "S. Martin", "street_numbers": ["35"]}, {"street_name": "R. du Grand Hurleur", "street_numbers": ["5"]}, {"street_name": "R. S Bon", "street_numbers": ["4"]}, {"street_name": "R. N. des Petits Champs", "street_numbers": ["15"]}, {"street_name": "R. S. Denis", "street_numbers": ["3"]}], "persons": ["Tabletiers.\n150\nBerthault", "— Amis Jonquoy (Ve.),", "—\nGravil.\nde la Patrie.\nLanglois (", "), R. Grenier S.\nBiennais", "—Tuil.\nLazare.—Réun.\nCana", "Laroche", "Patrie.\nLaroche,", "A. de l. P.\nCanapville", "—P.\nLaurent", ".\nCantin ( Leger) (", "), R. S.\nLehoue (", "), R. Aumaire,\nMartin", "—Grav.\nCaperon", "—Un.\nLemercier,", ".\nCasca, R. et P. S. Mariin", "—Grav.\nLondau", "Am.\nCnanterelle", "Arcis.\nde la Patrie.\nCheron", ".\nMarin-Duchemin , R. S. Martin", "A. de la P.\nCouvreur"], "ner_xml": "<PER>Tabletiers.\n150\nBerthault</PER>, <LOC>R. du Ponceau</LOC> , <CARDINAL>34</CARDINAL>. <PER>— Amis Jonquoy (Ve.),</PER> <LOC>R. Jean Robert</LOC> , <CARDINAL>15</CARDINAL>.<PER>—\nGravil.\nde la Patrie.\nLanglois (</PER><ACT>fab. de peigne</ACT> <PER>), R. Grenier S.\nBiennais</PER>, <LOC>R. S. Honoré</LOC>, <CARDINAL>117</CARDINAL>.<PER>—Tuil.\nLazare.—Réun.\nCana</PER><LOC>ple-Duménil</LOC>, <LOC>R. aux Ours</LOC>, <CARDINAL>20</CARDINAL>.—A.\n<PER>Laroche</PER>. <LOC>R S Honoré</LOC> , <CARDINAL>77</CARDINAL>.—Tuil.\nde la <PER>Patrie.\nLaroche,</PER> <LOC>R. S. Martin</LOC>, <CARDINAL>339</CARDINAL>—<PER>A. de l. P.\nCanapville</PER> , <LOC>R. S. Barthelemy</LOC> , <CARDINAL>36</CARDINAL>.<PER>—P.\nLaurent</PER> , <ACT>palais du Tribunat , galerie de\nNeuf.\npierre</ACT><PER>.\nCantin ( Leger) (</PER><ACT>tient bois des îles</ACT><PER>), R. S.\nLehoue (</PER><ACT>mouleur en carton</ACT><PER>), R. Aumaire,\nMartin</PER> <CARDINAL>15</CARDINAL>. <LOC>Réun</LOC>.\n<CARDINAL>67</CARDINAL>.<PER>—Grav.\nCaperon</PER> , <LOC>R. de Thionville</LOC>, <CARDINAL>1828</CARDINAL>.<PER>—Un.\nLemercier,</PER> <ACT>enclos</ACT> <LOC>S. Martin</LOC>, <CARDINAL>35</CARDINAL><PER>.\nCasca, R. et P. S. Mariin</PER>, <CARDINAL>2</CARDINAL>.<PER>—Grav.\nLondau</PER> , <LOC>R. du Grand Hurleur</LOC>, <CARDINAL>5</CARDINAL>.—<PER>Am.\nCnanterelle</PER> , <LOC>R. S Bon</LOC> , <CARDINAL>4</CARDINAL>.—<PER>Arcis.\nde la Patrie.\nCheron </PER>, <LOC>R. N. des Petits Champs</LOC> , <CARDINAL>15</CARDINAL><PER>.\nMarin-Duchemin , R. S. Martin</PER> , <ACT>en face\n—\nLepel.\ndu corps-de-garde</ACT>. —<PER>A. de la P.\nCouvreur</PER> , <LOC>R. S. Denis</LOC> , <CARDINAL>3</CARDINAL>.—Marchés.", "origin": "computer", "id": 264, "box": [213, 146, 703, 319], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Darlot, passage Feydeau. —Lep", "addresses": [{"street_name": "passage Feydeau", "street_numbers": []}], "persons": ["Darlot"], "ner_xml": "<PER>Darlot</PER>, <LOC>passage Feydeau</LOC>. —Lep", "origin": "computer", "id": 265, "box": [209, 468, 275, 19], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Couvreur , R. S. Denis , 3.—Marchés.\nDarlot , passage Feydeau.—Lep.\nDefrance (artiste), R. du Fb. S. Laurent,\ndu corps-de-garde.—A. de la P.\nMarotte, R. S Honoré , 7.—H au B.\nMartin, R. S. Martin, 54.—Réun.\nMenissier, R. Grenéta, 43.—A. de la P.", "addresses": [{"street_name": "R. S. Denis", "street_numbers": ["3"]}, {"street_name": "Marchés.\nDar", "street_numbers": []}, {"street_name": "passage Feydeau", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. S Honoré", "street_numbers": ["7"]}, {"street_name": "R. S. Martin", "street_numbers": ["54"]}, {"street_name": "R. Grenéta", "street_numbers": ["43"]}], "persons": ["Couvreur", ".—Lep.\nDefrance (", "),", "otte", "Réun.\nMenissier"], "ner_xml": "<PER>Couvreur</PER> , <LOC>R. S. Denis</LOC> , <CARDINAL>3</CARDINAL>.<ACT>—</ACT><LOC>Marchés.\nDar</LOC>lot , <LOC>passage Feydeau</LOC><PER>.—Lep.\nDefrance (</PER><ACT>artiste</ACT><PER>),</PER> <ACT>R. du Fb. S. Laurent,\ndu corps-de-garde.—A. de la P.\nMar</ACT><PER>otte</PER>, <LOC>R. S Honoré</LOC> , <CARDINAL>7</CARDINAL>.—H au B.\nMartin, <LOC>R. S. Martin</LOC>, <CARDINAL>54</CARDINAL>.—<PER>Réun.\nMenissier</PER>, <LOC>R. Grenéta</LOC>, <CARDINAL>43</CARDINAL>.—A. de la P.", "origin": "computer", "id": 266, "box": [214, 440, 696, 76], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "\n11.—Bondy.\nDeherlin, R. des Fossés Montmatre, 317.\nMail.\nDelaunais R. Feydeau , au coin de celle\nde la Loi.\nDesormeaux , R. du Bacq.\n\nMermilliod fils aîné et Métayer ( tien-\nnent les ivoires, écailles et bois des îles),\nR. Phelippeaux, 12.—Grav.\nMion, R. S. Martin, 284.—A. de la P.\nMolin . R. et Div. des Arcis , I90.\nMongazon (fab. d'étuis de bois des Indes),", "addresses": [{"street_name": "R. des Fossés Montmatre", "street_numbers": ["317"]}, {"street_name": "Mail.\nDelaunais", "street_numbers": []}, {"street_name": "y", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. Phelippeaux", "street_numbers": ["12"]}, {"street_name": "R. S. Martin", "street_numbers": ["284."]}], "persons": ["11.—Bondy.\nDeherlin", ".", "R. Fe", "deau , au", ".\nDesormeaux , R. du Bacq.\n\nMermilliod fils aîné et Métayer", "Grav.\nMion", "—A. de la P.\nMolin . R. et Div. des Arcis", "'"], "ner_xml": "\n<PER>11.—Bondy.\nDeherlin</PER>, <LOC>R. des Fossés Montmatre</LOC>, <CARDINAL>317</CARDINAL><PER>.</PER>\n<LOC>Mail.\nDelaunais</LOC> <PER>R. Fe</PER><LOC>y</LOC><PER>deau , au</PER> coin de celle\nde la Loi<PER>.\nDesormeaux , R. du Bacq.\n\nMermilliod fils aîné et Métayer</PER> <ACT>( tien-\nnent les ivoires, écailles et bois des îles</ACT>),\n<LOC>R. Phelippeaux</LOC>, <CARDINAL>12</CARDINAL>.—<PER>Grav.\nMion</PER>, <LOC>R. S. Martin</LOC>, <CARDINAL>284.</CARDINAL><PER>—A. de la P.\nMolin . R. et Div. des Arcis</PER> , <CARDINAL>I90</CARDINAL>.\nMongazon (<ACT>fab. d</ACT><PER>'</PER><ACT>étuis de bois des Indes</ACT>),", "origin": "computer", "id": 267, "box": [198, 507, 713, 120], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "de la Loi", "addresses": [], "persons": ["de la Loi"], "ner_xml": "<PER>de la Loi</PER>", "origin": "computer", "id": 268, "box": [233, 582, 76, 13], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "\nDesormeaux, R. du Bacq.", "addresses": [{"street_name": "R. du Bacq", "street_numbers": []}], "persons": ["Desormeaux"], "ner_xml": "\n<PER>Desormeaux</PER>, <LOC>R. du Bacq</LOC>.", "origin": "computer", "id": 269, "box": [213, 592, 230, 26], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Despeau, R des Alpes, 18.—Temple.", "addresses": [{"street_name": "R des Alpes", "street_numbers": ["18"]}], "persons": ["Despeau"], "ner_xml": "<PER>Despeau</PER>, <LOC>R des Alpes</LOC>, <CARDINAL>18</CARDINAL>.—Temple.", "origin": "computer", "id": 270, "box": [212, 618, 318, 19], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "p, empr.\nDesprez (succes. du S. Parent), R. Gre-\nnéta, 40. —A. de la P.\nplace de Vannes. cour S Martin.\nMoreau jeune ( tient magasin de peignes\nen tous genres), R. aux Ours, 3.—", "addresses": [{"street_name": "R. Gre-\nnéta", "street_numbers": ["40"]}, {"street_name": "R. aux Ours", "street_numbers": ["3"]}], "persons": ["p,", "de la P.\nplace de Vannes. cour S Martin.\nMoreau jeune ("], "ner_xml": "<PER>p,</PER> <ACT>empr.\nDesprez (succes. du S. Parent</ACT>), <LOC>R. Gre-\nnéta</LOC>, <CARDINAL>40</CARDINAL>. —A. <PER>de la P.\nplace de Vannes. cour S Martin.\nMoreau jeune (</PER> <ACT>tient magasin de peignes\nen tous genres</ACT>), <LOC>R. aux Ours</LOC>, <CARDINAL>3</CARDINAL>.—", "origin": "computer", "id": 271, "box": [211, 627, 697, 56], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "néta, 40. —A. de la P.\nDorée, R. du Bouloy, 58.—H. au Bl.", "addresses": [{"street_name": "R. du Bouloy", "street_numbers": ["58"]}], "persons": ["néta", "—A. de la P.\nDorée"], "ner_xml": "<PER>néta</PER>, <CARDINAL>40</CARDINAL>. <PER>—A. de la P.\nDorée</PER>, <LOC>R. du Bouloy</LOC>, <CARDINAL>58</CARDINAL>.—H. au Bl.", "origin": "computer", "id": 272, "box": [212, 657, 308, 35], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Dumesnil.R et Div. des Arcis, 195.", "addresses": [{"street_name": "Div. des Arcis", "street_numbers": ["195"]}], "persons": ["Dumesnil.R et"], "ner_xml": "<PER>Dumesnil.R et</PER> <LOC>Div. des Arcis</LOC>, <CARDINAL>195</CARDINAL>.", "origin": "computer", "id": 273, "box": [207, 693, 309, 19], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "y,\nDumesnil.R et Div. des Arcis, 195.\nDuprez (éventailliste), R. Greneta, 41.\nA. de la P.\n—\nAmis de la P.\nMorel, R. du Temple , 106.—Grav.\nMorelle , R. et Div. de la Réunion ,\n719", "addresses": [{"street_name": "Div. des Arcis", "street_numbers": ["195"]}, {"street_name": "R. Greneta", "street_numbers": ["41"]}, {"street_name": "R. du Temple", "street_numbers": ["106"]}, {"street_name": "Div. de la Réunion", "street_numbers": ["719"]}], "persons": ["y,\nDumesnil.R et", ".\nDuprez (", ".\nA. de la P.\n—\nAmis de la P.\nMorel", "Grav.\nMorelle", "R. et"], "ner_xml": "<PER>y,\nDumesnil.R et</PER> <LOC>Div. des Arcis</LOC>, <CARDINAL>195</CARDINAL><PER>.\nDuprez (</PER><ACT>éventailliste</ACT>), <LOC>R. Greneta</LOC>, <CARDINAL>41</CARDINAL><PER>.\nA. de la P.\n—\nAmis de la P.\nMorel</PER>, <LOC>R. du Temple</LOC> , <CARDINAL>106</CARDINAL>.—<PER>Grav.\nMorelle </PER>, <PER>R. et</PER> <LOC>Div. de la Réunion</LOC> ,\n<CARDINAL>719</CARDINAL>", "origin": "computer", "id": 274, "box": [212, 684, 693, 61], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "\nDuvieux , R. du Fb. S. Laurent, 145.\n— Nord.\nNaudin, R. et Div. des Arcis, 197.\nNoel, R. S. Anastaze . 543.— Ind.\nPoulain , R. de Thionville , au coin de", "addresses": [{"street_name": "R. du Fb. S. Laurent", "street_numbers": ["145"]}, {"street_name": "Div. des Arcis", "street_numbers": ["197"]}, {"street_name": "R. S. Anastaze", "street_numbers": ["543"]}], "persons": ["Duvieux", "Nord.\nNaudin, R. et", "Noel", "Ind.\nPoulain"], "ner_xml": "\n<PER>Duvieux</PER> , <LOC>R. du Fb. S. Laurent</LOC>, <CARDINAL>145</CARDINAL>.\n— <PER>Nord.\nNaudin, R. et</PER> <LOC>Div. des Arcis</LOC>, <CARDINAL>197</CARDINAL>.\n<PER>Noel</PER>, <LOC>R. S. Anastaze</LOC> . <CARDINAL>543</CARDINAL>.— <PER>Ind.\nPoulain</PER> , <ACT>R. de Thionville</ACT> , au coin de", "origin": "computer", "id": 275, "box": [209, 738, 697, 64], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Estabel, R. Traînée, 685\n—C. Soc.", "addresses": [{"street_name": "R. Traînée", "street_numbers": ["685"]}], "persons": ["Estabel"], "ner_xml": "<PER>Estabel</PER>, <LOC>R. Traînée</LOC>, <CARDINAL>685</CARDINAL>\n—C. Soc.", "origin": "computer", "id": 276, "box": [209, 790, 291, 19], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "ESRDCT, A. TTaee, 000 —0. Soc.\nFerdonnet , boulev. S Martin , en face\nl'ancien Opéra.—Grav.\ncelle Contrescarpe.\nRedelle, R. Pastourelle.\nRenard, R. S. Mart n.", "addresses": [{"street_name": "A. TTaee", "street_numbers": []}, {"street_name": "Grav.\ncelle Contrescarpe", "street_numbers": []}], "persons": ["ESRDCT", "Soc.\nFerdonnet", ".\nRedelle, R. Pastourelle.\nRenard, R. S. Mart"], "ner_xml": "<PER>ESRDCT</PER>, <LOC>A. TTaee</LOC>, <TITRE>000 —0</TITRE>. <PER>Soc.\nFerdonnet</PER> <ACT>, boulev. S Martin , en face\nl'ancien Opéra.—</ACT><LOC>Grav.\ncelle Contrescarpe</LOC><PER>.\nRedelle, R. Pastourelle.\nRenard, R. S. Mart</PER> n.", "origin": "computer", "id": 277, "box": [209, 795, 561, 53], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "l'ancien Opéra.—Grav.", "addresses": [], "persons": ["."], "ner_xml": "<ACT>l'ancien Opéra</ACT><PER>.</PER>—Grav.", "origin": "computer", "id": 278, "box": [228, 832, 192, 18], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Ferrand, R. du Four, 148.— Unité.", "addresses": [{"street_name": "R. du Four", "street_numbers": ["148"]}], "persons": ["Ferrand"], "ner_xml": "<PER>Ferrand</PER>, <LOC>R. du Four</LOC>, <CARDINAL>148</CARDINAL>.— Unité.", "origin": "computer", "id": 279, "box": [207, 851, 297, 18], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Ferrand, R. du Four, 148.—Unité.\nFoulon ( tient les ivoires, écailles et bois\ndes îles), R. des Fossés et Divis. du\nI\nTemple\nRicharme, R. Phelippeaux, près le pas-\nsage de la Marmitte.\nRicharme et Mermilliod, R. Phelippeaux,\nvis-a-vis celle de la Croix, 1.", "addresses": [{"street_name": "R. du Four", "street_numbers": ["148"]}, {"street_name": "vis-a-vis celle de la Croix", "street_numbers": ["1."]}], "persons": ["Ferrand", ".—Unité.\nFoulon (", "), R. des Fossés et Divis. du\nI\nTemple\nRicharme, R. Phelippeaux,", "tte.\nRicharme et Mermilliod"], "ner_xml": "<PER>Ferrand</PER>, <LOC>R. du Four</LOC>, <CARDINAL>148</CARDINAL><PER>.—Unité.\nFoulon (</PER> <ACT>tient les ivoires, écailles et bois\ndes îles</ACT><PER>), R. des Fossés et Divis. du\nI\nTemple\nRicharme, R. Phelippeaux,</PER> <ACT>près le pas-\nsage de la Marmi</ACT><PER>tte.\nRicharme et Mermilliod</PER>, <ACT>R. Phelippeaux</ACT>,\n<LOC>vis-a-vis celle de la Croix</LOC>, <CARDINAL>1.</CARDINAL>", "origin": "computer", "id": 280, "box": [207, 850, 698, 72], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Temple , 1.\nFoulon fils, R. Jean Pain Mollet , 13.—\nArCIS.\nvis-a-vis celle de la Croix, 1.\nRongeon , enclos S. Martin , 10 —Grav.\nRousset, R Grenéta, 32.—A. de la P.", "addresses": [{"street_name": "R. Jean Pain Mollet", "street_numbers": ["13"]}, {"street_name": "Croix", "street_numbers": []}, {"street_name": "enclos S. Martin", "street_numbers": ["10"]}, {"street_name": "R Grenéta", "street_numbers": ["32"]}], "persons": ["Temple , 1.\nFoulon fils", "Rongeon", "Grav.\nRousset"], "ner_xml": "<PER>Temple , 1.\nFoulon fils</PER>, <LOC>R. Jean Pain Mollet</LOC> , <CARDINAL>13</CARDINAL>.—\n<ACT>ArCIS.\nvis-a-vis celle de la</ACT> <LOC>Croix</LOC>, 1.\n<PER>Rongeon</PER> , <LOC>enclos S. Martin</LOC> , <CARDINAL>10</CARDINAL> —<PER>Grav.\nRousset</PER>, <LOC>R Grenéta</LOC>, <CARDINAL>32</CARDINAL>.—A. de la P.", "origin": "computer", "id": 281, "box": [206, 907, 685, 54], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "—\nFrançois, R. S. Honoré, 44.—H. au Bl.\nFrançois, R. Coquillière.—H. au Bl.\nGaudray, R. S. Denis, 43.—B. Nouv.\nGodreau. R. et Div. des Arcis, 192.\nGrassot, R. de la Croix.—Grav.\n,\nRoyer, R. Grenéta. 37.—A. de la P.\nServet, boulev. S. Martin.—A. de la P.\nSimon ( Pierre Domin. ) , R. et Div. des\nArcis, 173.\nTallon , R. de la Loi, près le Théâtre", "addresses": [{"street_name": "R. S. Honoré", "street_numbers": ["44"]}, {"street_name": "R. S. Denis", "street_numbers": ["43"]}, {"street_name": "R. et Div. des Arcis", "street_numbers": ["19"]}, {"street_name": "Royer, R. Grenéta.", "street_numbers": ["37"]}, {"street_name": "S.", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. et Div. des\nArcis", "street_numbers": ["17"]}], "persons": ["—\nFrançois", ".\nFrançois", "—B. Nouv.\nGodreau.", "2.\nGrassot, R. de la Croix.—Grav.", "—A. de la P.\nServet,", "Martin.—A. de la P.\nSimon ( Pierre Domin. )", "3.\nTallon"], "ner_xml": "<PER>—\nFrançois</PER>, <LOC>R. S. Honoré</LOC>, <CARDINAL>44</CARDINAL><TITRE>.</TITRE><ACT>—H. au Bl</ACT><PER>.\nFrançois</PER>, <ACT>R. Coquillière.—H. au Bl.\nGaudray</ACT>, <LOC>R. S. Denis</LOC>, <CARDINAL>43</CARDINAL>.<PER>—B. Nouv.\nGodreau.</PER> <LOC>R. et Div. des Arcis</LOC>, <CARDINAL>19</CARDINAL><PER>2.\nGrassot, R. de la Croix.—Grav.</PER>\n,\n<LOC>Royer, R. Grenéta.</LOC> <CARDINAL>37</CARDINAL>.<PER>—A. de la P.\nServet,</PER> <ACT>boulev.</ACT> <LOC>S.</LOC> <PER>Martin.—A. de la P.\nSimon ( Pierre Domin. )</PER> , <LOC>R. et Div. des\nArcis</LOC>, <CARDINAL>17</CARDINAL><PER>3.\nTallon</PER> , <ACT>R. de la Loi, près le</ACT> Théâtre", "origin": "computer", "id": 282, "box": [204, 953, 697, 103], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "François, R. Coquillière.—H. au Bl.", "addresses": [], "persons": ["François, R. Coquillière.—H. au"], "ner_xml": "<PER>François, R. Coquillière.—H. au</PER> Bl.", "origin": "computer", "id": 283, "box": [205, 982, 308, 18], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Gaudray , R. S. Denis, 43.—B. Nouv.", "addresses": [{"street_name": "R. S. Denis", "street_numbers": ["43"]}], "persons": ["Gaudray"], "ner_xml": "<PER>Gaudray</PER> , <LOC>R. S. Denis</LOC>, <CARDINAL>43</CARDINAL>.—B. Nouv.", "origin": "computer", "id": 284, "box": [204, 1001, 317, 18], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Godreau. R. et Div. des Arcis, 192.", "addresses": [{"street_name": "Div. des Arcis", "street_numbers": ["192."]}], "persons": ["Godreau. R."], "ner_xml": "<PER>Godreau. R.</PER> et <LOC>Div. des Arcis</LOC>, <CARDINAL>192.</CARDINAL>", "origin": "computer", "id": 285, "box": [203, 1019, 290, 19], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Grassot, R. de la\nCroix.—Grav.", "addresses": [{"street_name": "R. de la\nCroix", "street_numbers": []}], "persons": ["Grassot"], "ner_xml": "<PER>Grassot</PER>, <LOC>R. de la\nCroix</LOC>.—Grav.", "origin": "computer", "id": 286, "box": [203, 1038, 263, 18], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Gregeois ( fab. de tabatières\n„R. S. De-\nFrancais", "addresses": [{"street_name": "„R. S. De-\nFrancais", "street_numbers": []}], "persons": ["Gregeois ("], "ner_xml": "<PER>Gregeois (</PER> <ACT>fab. de tabatières\n</ACT><LOC>„R. S. De-\nFrancais</LOC>", "origin": "computer", "id": 287, "box": [202, 1056, 450, 20], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "nis ,\n4.—B. Conseil", "addresses": [], "persons": ["nis"], "ner_xml": "<PER>nis</PER> ,\n<CARDINAL>4</CARDINAL>.—B. Conseil", "origin": "computer", "id": 288, "box": [221, 1077, 164, 16], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "\nnis, 4.—B. Conseil.\nGuédrolle (Ve.), B. du Grand Hurleur,\n10.Amis de la P.\nGuerbois , R. et Div. des Arcis, 193.\n\nTiebault , R. et Div. des Arcis, 174.\nTorlet ( ſab.), R. Française , 6—B. C.\nTournier, R. J. J. Rousseau, 350.\nVacquer, R. S. Honoré, 1490. — Butte", "addresses": [{"street_name": "Grand Hurleur", "street_numbers": ["10"]}, {"street_name": "R. et Div. des Arcis", "street_numbers": ["193."]}, {"street_name": "iv", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. Française", "street_numbers": ["6"]}, {"street_name": "R. J. J. Rousseau", "street_numbers": ["350"]}, {"street_name": "R. S. Honoré", "street_numbers": ["1490"]}], "persons": ["nis", ".—B. Conseil.\nGuédrolle (Ve.), B. du", "Tiebault , R. et D", ". des Arcis", "4.\nTorlet ( ſab.", "C.\nTournier", "Vacquer"], "ner_xml": "\n<PER>nis</PER>, <CARDINAL>4</CARDINAL><PER>.—B. Conseil.\nGuédrolle (Ve.), B. du</PER> <LOC>Grand Hurleur</LOC>,\n<CARDINAL>10</CARDINAL><ACT>.Amis de la P.\nGuer</ACT>bois , <LOC>R. et Div. des Arcis</LOC>, <CARDINAL>193.</CARDINAL>\n\n<PER>Tiebault , R. et D</PER><LOC>iv</LOC><PER>. des Arcis</PER>, <CARDINAL>17</CARDINAL><PER>4.\nTorlet ( ſab.</PER>), <LOC>R. Française</LOC> , <CARDINAL>6</CARDINAL>—B. <PER>C.\nTournier</PER>, <LOC>R. J. J. Rousseau</LOC>, <CARDINAL>350</CARDINAL>.\n<PER>Vacquer</PER>, <LOC>R. S. Honoré</LOC>, <CARDINAL>1490</CARDINAL>. — Butte", "origin": "computer", "id": 289, "box": [201, 1068, 714, 82], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "10.Amis de la P.\nGuerbois, R. et Div. des Arcis, 193.", "addresses": [{"street_name": "R.", "street_numbers": []}, {"street_name": "Div. des Arcis", "street_numbers": ["193."]}], "persons": ["10.Amis de la P.\nGuerbois", "et"], "ner_xml": "<PER>10.Amis de la P.\nGuerbois</PER>, <LOC>R.</LOC> <PER>et</PER> <LOC>Div. des Arcis</LOC>, <CARDINAL>193.</CARDINAL>", "origin": "computer", "id": 290, "box": [201, 1113, 297, 37], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Guillebert, R, de Vendôme , 8.—Temp.", "addresses": [{"street_name": "Vendôme", "street_numbers": ["8"]}], "persons": ["Guillebert", "R, de"], "ner_xml": "<PER>Guillebert</PER>, <PER>R, de</PER> <LOC>Vendôme</LOC> , <CARDINAL>8</CARDINAL>.—Temp.", "origin": "computer", "id": 291, "box": [191, 1150, 335, 18], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Guillebert, R. de Vendòme, 8.—Temp.\nGuillebert fils, R. de Vendôme, 8.—\nTemple.\nGuillevau, R. S Martin, 73.—Lomb.\ndes Moul.\nVallois. R. S. Martin, 62.—Grav.\nVaugeois fils , R. et Div. des Arcis, 176.\nViel, R. du Grand Hurleur, 12.—Amis", "addresses": [{"street_name": "R. de Vendòme", "street_numbers": ["8"]}, {"street_name": "R. de Vendôme", "street_numbers": ["8"]}, {"street_name": "Guillevau", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. S Martin", "street_numbers": ["73"]}, {"street_name": "R. S. Martin", "street_numbers": ["62"]}, {"street_name": "R. et Div. des Arcis", "street_numbers": ["176"]}, {"street_name": "Vie", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. du Grand Hurleur", "street_numbers": ["12"]}], "persons": ["Guillebert", ".—Temp.\nGuillebert fils", "omb.\ndes Moul.\nVallois.", "Grav.\nVaugeois fils"], "ner_xml": "<PER>Guillebert</PER>, <LOC>R. de Vendòme</LOC>, <CARDINAL>8</CARDINAL><PER>.—Temp.\nGuillebert fils</PER>, <LOC>R. de Vendôme</LOC>, <CARDINAL>8</CARDINAL>.—\nTemple.\n<LOC>Guillevau</LOC>, <LOC>R. S Martin</LOC>, <CARDINAL>73</CARDINAL>.—L<PER>omb.\ndes Moul.\nVallois.</PER> <LOC>R. S. Martin</LOC>, <CARDINAL>62</CARDINAL>.—<PER>Grav.\nVaugeois fils</PER> , <LOC>R. et Div. des Arcis</LOC>, <CARDINAL>176</CARDINAL>.\n<LOC>Vie</LOC>l, <LOC>R. du Grand Hurleur</LOC>, <CARDINAL>12</CARDINAL>.—Amis", "origin": "computer", "id": 292, "box": [199, 1151, 698, 72], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Guillevau, R. S Martin, 73.—Lomb.", "addresses": [{"street_name": "R. S Martin", "street_numbers": ["73"]}], "persons": ["Guillevau"], "ner_xml": "<PER>Guillevau</PER>, <LOC>R. S Martin</LOC>, <CARDINAL>73</CARDINAL>.—Lomb.", "origin": "computer", "id": 293, "box": [199, 1205, 307, 19], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Henon , R. aux Ours, 6.—A. de la P.", "addresses": [{"street_name": "6.—A. de la P", "street_numbers": []}], "persons": ["Henon"], "ner_xml": "<PER>Henon</PER> , <ACT>R. aux Ours</ACT>, <LOC>6.—A. de la P</LOC>.", "origin": "computer", "id": 294, "box": [198, 1224, 306, 17], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "Henon , R. aux Ours, 6.—A. de la P.\nHoulet, R et Div. des Gravilliers , 32.\nein, R. Aumaire, 23.—Grav.\nde la Patrie\nVittoz, R. Grenéta, 38. — Amis de la\nPatrie.", "addresses": [{"street_name": "—A. de la P.\nHoulet, R et Div. des Gravilliers", "street_numbers": ["32"]}, {"street_name": "R. Aumaire", "street_numbers": ["23"]}, {"street_name": "Patri", "street_numbers": []}, {"street_name": "Vittoz", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. Grenéta", "street_numbers": ["38"]}], "persons": ["Henon", ".", "la", "e"], "ner_xml": "<PER>Henon</PER> , <ACT>R. aux Ours</ACT>, <ACT>6.</ACT><LOC>—A. de la P.\nHoulet, R et Div. des Gravilliers</LOC> , <CARDINAL>32</CARDINAL>.\nein, <LOC>R. Aumaire</LOC>, <CARDINAL>23</CARDINAL>.—Grav<PER>.</PER>\nde <PER>la</PER> <LOC>Patri</LOC><PER>e</PER>\n<LOC>Vittoz</LOC>, <LOC>R. Grenéta</LOC>, <CARDINAL>38</CARDINAL>. — Amis de la\nPatrie.", "origin": "computer", "id": 295, "box": [196, 1225, 699, 53], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"text_ocr": "ein, R. Aumaire\n23.—Grav.", "addresses": [{"street_name": "R. Aumaire", "street_numbers": ["23"]}], "persons": ["ein"], "ner_xml": "<PER>ein</PER>, <LOC>R. Aumaire</LOC>\n<CARDINAL>23</CARDINAL>.—Grav.", "origin": "computer", "id": 296, "box": [195, 1262, 255, 17], "type": "ENTRY", "parent": 262}, {"origin": "computer", "id": 297, "box": [215, 147, 49, 20], "type": "LINE", "parent": 263}, {"origin": "computer", "id": 298, "box": [222, 146, 694, 62], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 299, "box": [216, 197, 328, 34], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 300, "box": [216, 234, 339, 21], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 301, "box": [213, 205, 700, 104], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 302, "box": [218, 304, 695, 41], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 303, "box": [217, 332, 694, 68], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 304, "box": [217, 369, 309, 18], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 305, "box": [215, 387, 292, 19], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 306, "box": [217, 401, 696, 38], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 307, "box": [216, 427, 309, 38], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 308, "box": [209, 468, 275, 19], "type": "LINE", "parent": 265}, {"origin": "computer", "id": 309, "box": [214, 440, 696, 76], "type": "LINE", "parent": 266}, {"origin": "computer", "id": 310, "box": [212, 507, 699, 44], "type": "LINE", "parent": 267}, {"origin": "computer", "id": 311, "box": [198, 545, 712, 82], "type": "LINE", "parent": 267}, {"origin": "computer", "id": 312, "box": [233, 582, 76, 13], "type": "LINE", "parent": 268}, {"origin": "computer", "id": 313, "box": [213, 592, 230, 26], "type": "LINE", "parent": 269}, {"origin": "computer", "id": 314, "box": [212, 618, 318, 19], "type": "LINE", "parent": 270}, {"origin": "computer", "id": 315, "box": [211, 627, 697, 56], "type": "LINE", "parent": 271}, {"origin": "computer", "id": 316, "box": [212, 657, 308, 35], "type": "LINE", "parent": 272}, {"origin": "computer", "id": 317, "box": [207, 693, 309, 19], "type": "LINE", "parent": 273}, {"origin": "computer", "id": 318, "box": [212, 684, 693, 61], "type": "LINE", "parent": 274}, {"origin": "computer", "id": 319, "box": [209, 738, 697, 64], "type": "LINE", "parent": 275}, {"origin": "computer", "id": 320, "box": [229, 769, 73, 12], "type": "LINE", "parent": 275}, {"origin": "computer", "id": 321, "box": [209, 790, 291, 19], "type": "LINE", "parent": 276}, {"origin": "computer", "id": 322, "box": [209, 795, 561, 53], "type": "LINE", "parent": 277}, {"origin": "computer", "id": 323, "box": [228, 832, 192, 18], "type": "LINE", "parent": 278}, {"origin": "computer", "id": 324, "box": [207, 851, 297, 18], "type": "LINE", "parent": 279}, {"origin": "computer", "id": 325, "box": [207, 850, 698, 38], "type": "LINE", "parent": 280}, {"origin": "computer", "id": 326, "box": [227, 887, 676, 35], "type": "LINE", "parent": 280}, {"origin": "computer", "id": 327, "box": [206, 907, 685, 54], "type": "LINE", "parent": 281}, {"origin": "computer", "id": 328, "box": [225, 945, 46, 13], "type": "LINE", "parent": 281}, {"origin": "computer", "id": 329, "box": [204, 953, 697, 103], "type": "LINE", "parent": 282}, {"origin": "computer", "id": 330, "box": [205, 982, 308, 18], "type": "LINE", "parent": 283}, {"origin": "computer", "id": 331, "box": [204, 1001, 317, 18], "type": "LINE", "parent": 284}, {"origin": "computer", "id": 332, "box": [203, 1019, 290, 19], "type": "LINE", "parent": 285}, {"origin": "computer", "id": 333, "box": [203, 1038, 263, 18], "type": "LINE", "parent": 286}, {"origin": "computer", "id": 334, "box": [202, 1056, 450, 20], "type": "LINE", "parent": 287}, {"origin": "computer", "id": 335, "box": [221, 1077, 164, 16], "type": "LINE", "parent": 288}, {"origin": "computer", "id": 336, "box": [201, 1068, 714, 82], "type": "LINE", "parent": 289}, {"origin": "computer", "id": 337, "box": [201, 1113, 297, 37], "type": "LINE", "parent": 290}, {"origin": "computer", "id": 338, "box": [191, 1150, 335, 18], "type": "LINE", "parent": 291}, {"origin": "computer", "id": 339, "box": [199, 1151, 698, 72], "type": "LINE", "parent": 292}, {"origin": "computer", "id": 340, "box": [219, 1187, 65, 18], "type": "LINE", "parent": 292}, {"origin": "computer", "id": 341, "box": [199, 1205, 307, 19], "type": "LINE", "parent": 293}, {"origin": "computer", "id": 342, "box": [198, 1224, 306, 17], "type": "LINE", "parent": 294}, {"origin": "computer", "id": 343, "box": [196, 1225, 699, 53], "type": "LINE", "parent": 295}, {"origin": "computer", "id": 344, "box": [195, 1262, 255, 17], "type": "LINE", "parent": 296}]