[{"origin": "computer", "id": 256, "box": [102, 121, 782, 1199], "type": "PAGE"}, {"origin": "computer", "id": 257, "box": [102, 133, 782, 1167], "type": "SECTION_LEVEL_1", "parent": 256}, {"origin": "computer", "id": 258, "box": [109, 133, 756, 1167], "type": "COLUMN_LEVEL_1", "parent": 257}, {"origin": "computer", "id": 259, "box": [109, 133, 756, 1167], "type": "SECTION_LEVEL_2", "parent": 258}, {"origin": "computer", "id": 260, "box": [109, 133, 756, 1167], "type": "COLUMN_LEVEL_2", "parent": 259}, {"text_ocr": "", "addresses": [], "persons": [], "ner_xml": "", "origin": "computer", "id": 261, "box": [144, 133, 42, 16], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Negoctans.\n116\nOberkampf (prop. de la manuf. de Jouy), Poitier (J. J. X.) ( en clouterie , armes\net alun de Liége), R. S. Denis, 5. —\npied-à-terre R. de Choiseul. 714 Lep.", "addresses": [{"street_name": "R. S. Denis", "street_numbers": ["5"]}, {"street_name": "R. de Choiseul", "street_numbers": ["714"]}], "persons": ["Negoctans.", "Oberkampf (", "), Poitier (J. J. X.) ("], "ner_xml": "<PER>Negoctans.</PER>\n<CARDINAL>116</CARDINAL>\n<PER>Oberkampf (</PER><ACT>prop. de la manuf. de Jouy</ACT><PER>), Poitier (J. J. X.) (</PER> <ACT>en clouterie , armes\net alun de Liége</ACT>), <LOC>R. S. Denis</LOC>, <CARDINAL>5</CARDINAL>. —\npied-à-terre <LOC>R. de Choiseul</LOC>. <CARDINAL>714</CARDINAL> Lep.", "origin": "computer", "id": 262, "box": [138, 133, 722, 68], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Odent et comp\nfab. à Courtalin, dép. de\nLombards.", "addresses": [], "persons": ["Odent et comp"], "ner_xml": "<PER>Odent et comp</PER>\n<ACT>fab. à Courtalin, dép. de\nLombards</ACT>.", "origin": "computer", "id": 263, "box": [138, 199, 479, 19], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Seine et Marne), maison de com. à Paris,\nR. de Seine S. Germain, 49 1403.\nOgilvie, R. et Div. de la Place Ven-\ndòme, 4—203.\nPommery et fils, (en épiceries) , R. et Di-\nvis. des Lombards, 37, et à la Villette ,\npour les eaux-de-vie.\nPons et comp. , R. du Faub. S. Laurent", "addresses": [{"street_name": "R. de Seine S. Germain", "street_numbers": ["49 140"]}, {"street_name": "Ven-\ndò", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. du Faub. S. Laurent", "street_numbers": []}], "persons": ["Seine et Marne),", "Ogilvie, R. et Div. de la Place", "me", "3.\nPommery et fils, (en épiceries) , R. et Di-\nvis. des Lombards", "et à la Villette ,\npour les eaux-de-vie.\nPons et comp."], "ner_xml": "<PER>Seine et Marne),</PER> <ACT>maison de com. à Paris</ACT>,\n<LOC>R. de Seine S. Germain</LOC>, <CARDINAL>49 140</CARDINAL>3.\n<PER>Ogilvie, R. et Div. de la Place</PER> <LOC>Ven-\ndò</LOC><PER>me</PER>, <CARDINAL>4</CARDINAL>—<CARDINAL>20</CARDINAL><PER>3.\nPommery et fils, (en épiceries) , R. et Di-\nvis. des Lombards</PER>, <CARDINAL>37</CARDINAL>, <PER>et à la Villette ,\npour les eaux-de-vie.\nPons et comp.</PER> , <LOC>R. du Faub. S. Laurent</LOC>", "origin": "computer", "id": 264, "box": [135, 219, 724, 78], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "dome\n, 4—203.\nA. C. ), Outrequin R. du Gros\nOllivier (\nPons et comp.\n187.—Nord.", "addresses": [], "persons": ["dome", "3.\nA. C. ), Outrequin R. du Gros\nOllivier (\nPons et comp."], "ner_xml": "<PER>dome</PER>\n, <CARDINAL>4</CARDINAL>—<CARDINAL>20</CARDINAL><PER>3.\nA. C. ), Outrequin R. du Gros\nOllivier (\nPons et comp.</PER>\n<CARDINAL>187</CARDINAL>.—Nord.", "origin": "computer", "id": 265, "box": [133, 278, 498, 39], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Chenet, 11.\n—\nBr.", "addresses": [], "persons": ["Chenet"], "ner_xml": "<PER>Chenet</PER>, <CARDINAL>11</CARDINAL>.\n—\nBr.", "origin": "computer", "id": 266, "box": [153, 317, 163, 15], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Chenet , 11. — Br.\nOlry et comp , R. de Provence, 53. —\nMont Bl.\nPorchet (Guillaume) , R. Cérutty, 33.\nPoréet (en mousselines). R. Thibautodé,\n10.—Muacum.", "addresses": [{"street_name": "R. de Provence", "street_numbers": ["53"]}, {"street_name": "R. Cérutty", "street_numbers": ["33"]}, {"street_name": "R. Thibautodé", "street_numbers": ["10"]}], "persons": ["Chenet", "— Br.\nOlry et comp", "Mont Bl.\nPorchet (Guillaume)"], "ner_xml": "<PER>Chenet</PER> , <CARDINAL>11</CARDINAL>. <PER>— Br.\nOlry et comp</PER> , <LOC>R. de Provence</LOC>, <CARDINAL>53</CARDINAL>. —\n<PER>Mont Bl.\nPorchet (Guillaume)</PER> , <LOC>R. Cérutty</LOC>, <CARDINAL>33</CARDINAL><ACT>.\nPoréet (en mousselines</ACT>). <LOC>R. Thibautodé</LOC>,\n<CARDINAL>10</CARDINAL>.—Muacum.", "origin": "computer", "id": 267, "box": [131, 315, 723, 54], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Mont Bl.\nOudot neveu, R. Serpente, 6.—Th Fr.\n19.—Muséum.\nPortarieu, R. Mêiée, 35.—Gravil.", "addresses": [{"street_name": "R. Serpente", "street_numbers": ["6"]}, {"street_name": "Th Fr.", "street_numbers": ["19"]}, {"street_name": "Muséum.\nPortarieu", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. Mêiée", "street_numbers": ["35"]}], "persons": ["Mont Bl.\nOudot neveu"], "ner_xml": "<PER>Mont Bl.\nOudot neveu</PER>, <LOC>R. Serpente</LOC>, <CARDINAL>6</CARDINAL>.—<LOC>Th Fr.</LOC>\n<CARDINAL>19</CARDINAL>.—<LOC>Muséum.\nPortarieu</LOC>, <LOC>R. Mêiée</LOC>, <CARDINAL>35</CARDINAL>.—Gravil.", "origin": "computer", "id": 268, "box": [131, 355, 672, 38], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Oudot neveu, R. Serpente, 6.—Th Fr.\nPaillard frères ( dépot de la manufact. de\nde fayence de Chantilly), R. de Ménil-\nMontant, 17. — Popinc.\nPortarieu. R. Mêiée. 35.—Gravil.\nPoulliot aîné et Ce., R. deCléry, 93.— Br.\nPressac-Lioncel (en eaux-de-vie et liq.), R.\ndu Per. Carreau, 204, eta la Villette, 6,", "addresses": [{"street_name": "Serpente", "street_numbers": ["6"]}, {"street_name": "R. de Ménil-\nMontant", "street_numbers": ["17"]}, {"street_name": "R. Mêiée.", "street_numbers": ["35"]}, {"street_name": "R. deCléry", "street_numbers": ["93"]}, {"street_name": "R.\ndu Per. Carreau", "street_numbers": ["204,"]}, {"street_name": "la Villette", "street_numbers": ["6"]}], "persons": ["Oudot neveu, R.", ".—Th Fr.\nPaillard frères (", "Popinc.\nPortarieu.", "Gravil.\nPoulliot aîné et Ce.", "ac-Lion"], "ner_xml": "<PER>Oudot neveu, R.</PER> <LOC>Serpente</LOC>, <CARDINAL>6</CARDINAL><PER>.—Th Fr.\nPaillard frères (</PER> <ACT>dépot de la manufact. de\nde fayence de Chantilly</ACT>), <LOC>R. de Ménil-\nMontant</LOC>, <CARDINAL>17</CARDINAL>. — <PER>Popinc.\nPortarieu.</PER> <LOC>R. Mêiée.</LOC> <CARDINAL>35</CARDINAL>.—<PER>Gravil.\nPoulliot aîné et Ce.</PER>, <LOC>R. deCléry</LOC>, <CARDINAL>93</CARDINAL>.— <ACT>Br.\nPress</ACT><PER>ac-Lion</PER><ACT>cel (en eaux-de-vie et liq.</ACT>), <LOC>R.\ndu Per. Carreau</LOC>, <CARDINAL>204,</CARDINAL> eta <LOC>la Villette</LOC>, <CARDINAL>6</CARDINAL>,", "origin": "computer", "id": 269, "box": [130, 375, 724, 77], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Montant, 17. — Popinc.\ndu Pet. Carreau, 204, et a la Villette, 6,\nPardoux ( à Orléans), R. Montorgueil, Prévost (Jean) R. Grange Batelière, 26.\n62.—\nE. S0Č\nM. Blanc.", "addresses": [{"street_name": "Popinc.\ndu Pet. Carreau", "street_numbers": ["204,"]}, {"street_name": "Villette", "street_numbers": ["6"]}, {"street_name": "Batelière", "street_numbers": ["26", "62"]}], "persons": ["Montant", "a la", "Pardoux ( à Orléans), R. Montorgueil, Prévost (Jean) R. Grange"], "ner_xml": "<PER>Montant</PER>, <CARDINAL>17</CARDINAL>. — <LOC>Popinc.\ndu Pet. Carreau</LOC>, <CARDINAL>204,</CARDINAL> et <PER>a la</PER> <LOC>Villette</LOC>, <CARDINAL>6</CARDINAL>,\n<PER>Pardoux ( à Orléans), R. Montorgueil, Prévost (Jean) R. Grange</PER> <LOC>Batelière</LOC>, <CARDINAL>26</CARDINAL>.\n<CARDINAL>62</CARDINAL>.—\nE. S0Č\nM. Blanc.", "origin": "computer", "id": 270, "box": [129, 432, 723, 54], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "\nParent et comp ( manufact. à Pontoise ) ,\np ed-a-terre R. S. Nicaise et pl. du Car-\nrouzel, 8.\nParguez, R. de Choiseul, 16—768.—Lep.\nPariset, Culhat et comp (en soier.), R.\n\nPrieur ( demeurant à Cuisery, départem.\nde Saône ct Loire ) , pied a terre , R.\nMontmartre, I28.—Lepelletier.\nRavrio (en bronze et curiosites) , R de la\nLoi, 317. Sa fabrique est toujours R.", "addresses": [{"street_name": "R. S. Nicaise", "street_numbers": []}, {"street_name": "pl. du Car-\nrouzel", "street_numbers": ["8"]}, {"street_name": "R. de Choiseul", "street_numbers": ["16", "768"]}, {"street_name": "R.\nMontmartre", "street_numbers": ["I28"]}, {"street_name": "R de la\nLoi", "street_numbers": ["317"]}], "persons": ["Parent et comp ( manufact. à Pontoise )", ".\nParguez,", "—Lep.\nPariset, Culhat et comp (en soier.), R.\n\nPrieur ( demeurant à Cuisery, départem.\nde Saône ct Loire )", ".—Lepelletier.\nRavrio (en bronze et curiosites)"], "ner_xml": "\n<PER>Parent et comp ( manufact. à Pontoise )</PER> ,\n<ACT>p ed-a-terre</ACT> <LOC>R. S. Nicaise</LOC> et <LOC>pl. du Car-\nrouzel</LOC>, <CARDINAL>8</CARDINAL><PER>.\nParguez,</PER> <LOC>R. de Choiseul</LOC>, <CARDINAL>16</CARDINAL>—<CARDINAL>768</CARDINAL>.<PER>—Lep.\nPariset, Culhat et comp (en soier.), R.\n\nPrieur ( demeurant à Cuisery, départem.\nde Saône ct Loire )</PER> , <ACT>pied a terre</ACT> , <LOC>R.\nMontmartre</LOC>, <CARDINAL>I28</CARDINAL><PER>.—Lepelletier.\nRavrio (en bronze et curiosites)</PER> , <LOC>R de la\nLoi</LOC>, <CARDINAL>317</CARDINAL>. Sa fabrique est toujours R.", "origin": "computer", "id": 271, "box": [126, 483, 725, 105], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "de la Monnoie\n,27. —Mus.", "addresses": [{"street_name": "de la Monnoie", "street_numbers": ["27"]}], "persons": [], "ner_xml": "<LOC>de la Monnoie</LOC>\n,<CARDINAL>27</CARDINAL>. —Mus.", "origin": "computer", "id": 272, "box": [145, 588, 230, 18], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "de la Monnoie , 27. —Mus.\nParr (William), R. Bergère, 1018.—\nFb. Montmartre.\nde la Féronnerie ,\nRegnault (G.) l'aîné, R. Mêlée, 21.—\nGravilliers.", "addresses": [{"street_name": "la Monnoie", "street_numbers": ["27"]}, {"street_name": "R. Bergère", "street_numbers": ["1018"]}, {"street_name": "Fb. Montmartre.", "street_numbers": []}, {"street_name": "la Féronnerie", "street_numbers": []}, {"street_name": "R. Mêlée", "street_numbers": ["21"]}], "persons": ["de", "—Mus.\nParr (William", "de", ",\nRegnault (G.) l'aîné"], "ner_xml": "<PER>de</PER> <LOC>la Monnoie</LOC> , <CARDINAL>27</CARDINAL>. <PER>—Mus.\nParr (William</PER>), <LOC>R. Bergère</LOC>, <CARDINAL>1018</CARDINAL>.—\n<LOC>Fb. Montmartre.</LOC>\n<PER>de</PER> <LOC>la Féronnerie</LOC> <PER>,\nRegnault (G.) l'aîné</PER>, <LOC>R. Mêlée</LOC>, <CARDINAL>21</CARDINAL>.—\nGravilliers.", "origin": "computer", "id": 273, "box": [124, 587, 724, 58], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pauchet (en draperies), R. des Bourdon- Remondat et comp, R. Croix des Petirs\nnais, 413. — G. Fr.\nChamps , 111. Haile au Ble.", "addresses": [{"street_name": "R. Croix des Petirs\nnais", "street_numbers": ["413"]}, {"street_name": "G. Fr.\nChamps", "street_numbers": ["111"]}], "persons": ["Pauchet (en draperies), R. des Bourdon- Remondat et comp"], "ner_xml": "<PER>Pauchet (en draperies), R. des Bourdon- Remondat et comp</PER>, <LOC>R. Croix des Petirs\nnais</LOC>, <CARDINAL>413</CARDINAL>. — <LOC>G. Fr.\nChamps</LOC> , <CARDINAL>111</CARDINAL>. Haile au Ble.", "origin": "computer", "id": 274, "box": [125, 645, 721, 38], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Champs , 11L. Halle au Ble.\nnais, 413. — G. Fr.\nPaulin-Lalanne, R. de Choiseul, au coin Renard, R. Taitbout . 43. M. Blanc.", "addresses": [{"street_name": "11L. Halle au Ble.\nnais", "street_numbers": ["413"]}, {"street_name": "R. Taitbout", "street_numbers": ["43"]}], "persons": ["Champs", "G. Fr.\nPaulin-Lalanne"], "ner_xml": "<PER>Champs</PER> , <LOC>11L. Halle au Ble.\nnais</LOC>, <CARDINAL>413</CARDINAL>. — <PER>G. Fr.\nPaulin-Lalanne</PER>, <ACT>R. de Choiseul, au coin Renard</ACT>, <LOC>R. Taitbout</LOC> . <CARDINAL>43</CARDINAL>. M. Blanc.", "origin": "computer", "id": 275, "box": [123, 665, 692, 38], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "de celle Projetée\n17.\n— Lep", "addresses": [{"street_name": "Projetée", "street_numbers": ["17"]}], "persons": ["de celle"], "ner_xml": "<PER>de celle</PER> <LOC>Projetée</LOC>\n<CARDINAL>17</CARDINAL>.\n— Lep", "origin": "computer", "id": 276, "box": [145, 704, 236, 17], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "de celle Projetée,\n17.—Lep\nPaulus et Révérard, R. de l'Aiguillerie,\n125.—Marchés.\nRenet (commission.), (entrepôt de vins,\neaux-de-vie et vinaigre), au port du Pe-\ntit Be", "addresses": [{"street_name": "R. de l'Aiguillerie", "street_numbers": ["125"]}], "persons": ["de celle Projetée", ".—Lep\nPaulus et Révérard", "s.\nRenet (", "),"], "ner_xml": "<PER>de celle Projetée</PER>,\n<CARDINAL>17</CARDINAL><PER>.—Lep\nPaulus et Révérard</PER>, <LOC>R. de l'Aiguillerie</LOC>,\n<CARDINAL>125</CARDINAL>.—Marché<PER>s.\nRenet (</PER><ACT>commission.</ACT><PER>),</PER> <ACT>(entrepôt de vins,\neaux-de-vie et vinaigre),</ACT> au port du Pe-\ntit Be", "origin": "computer", "id": 277, "box": [122, 704, 724, 52], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "tit Bercy. 44.\n125.—Marchés.\nPavy (P. Jos.) (en vin, eau-de-vie, vi- Regnier (Ant.), à la Villette, 26.", "addresses": [{"street_name": "la Villette", "street_numbers": ["26"]}], "persons": ["tit Bercy.", "—Marchés.\nPavy (P. Jos.) (en vin", "Regnier (Ant.), à"], "ner_xml": "<PER>tit Bercy.</PER> <CARDINAL>44</CARDINAL>.\n<CARDINAL>125</CARDINAL>.<PER>—Marchés.\nPavy (P. Jos.) (en vin</PER><ACT>, eau-de-vie, vi-</ACT> <PER>Regnier (Ant.), à</PER> <LOC>la Villette</LOC>, <CARDINAL>26</CARDINAL>.", "origin": "computer", "id": 278, "box": [120, 742, 679, 38], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "naigre, huiles et tabac) , à la Villette- Renou et comp. (à Auteuil) pied à terre ,\nR. de Grammont, 573.Lepel.\nlès-Paris, 19.", "addresses": [{"street_name": "R. de Grammont", "street_numbers": ["57"]}, {"street_name": "3.Lepel.\nlès-Paris", "street_numbers": ["19"]}], "persons": ["naigre, huiles et tabac) , à la Villette- Renou et comp. (à Auteuil) pied à terre"], "ner_xml": "<PER>naigre, huiles et tabac) , à la Villette- Renou et comp. (à Auteuil) pied à terre</PER> ,\n<LOC>R. de Grammont</LOC>, <CARDINAL>57</CARDINAL><LOC>3.Lepel.\nlès-Paris</LOC>, <CARDINAL>19</CARDINAL>.", "origin": "computer", "id": 279, "box": [118, 779, 724, 40], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pennavere, R. Vivienne, 66,—Lepel.\nRetourné (à Rouen). pied à terre , R. S.", "addresses": [{"street_name": "R. Vivienne", "street_numbers": ["66"]}, {"street_name": "R. S", "street_numbers": []}], "persons": ["Pennavere", "Lepel.\nRetourné (à Rouen"], "ner_xml": "<PER>Pennavere</PER>, <LOC>R. Vivienne</LOC>, <CARDINAL>66</CARDINAL>,—<PER>Lepel.\nRetourné (à Rouen</PER>). pied à terre , <LOC>R. S</LOC>.", "origin": "computer", "id": 280, "box": [120, 814, 723, 27], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Perier (Pierre) , R. Bergere, 1013.—Fb.\nMontmartre.\nMartin, 44 — Réunion.\nRevil en mousselines), R. du Sentier, 23.", "addresses": [{"street_name": "R. Bergere", "street_numbers": ["1013"]}, {"street_name": "Fb.\nMontmartre.\nMartin", "street_numbers": ["44"]}, {"street_name": "R. du Sentier", "street_numbers": ["23"]}], "persons": ["Perier (Pierre)"], "ner_xml": "<PER>Perier (Pierre)</PER> , <LOC>R. Bergere</LOC>, <CARDINAL>1013</CARDINAL>.—<LOC>Fb.\nMontmartre.\nMartin</LOC>, <CARDINAL>44</CARDINAL> — Réunion.\nRevil en mousselines), <LOC>R. du Sentier</LOC>, <CARDINAL>23</CARDINAL>.", "origin": "computer", "id": 281, "box": [119, 837, 721, 40], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Perrault (commission.), (entrep. de vins), Rey-Becquet et compag., R. des Déchar-\naux Carrières de Charenton.\ngeurs, 456.—Gardes Franc.", "addresses": [{"street_name": "R. des Déchar-\naux Carrières de Charenton.\ngeurs", "street_numbers": ["456"]}], "persons": ["Perrault (commission.), (", "), Rey-Becquet et compag.,"], "ner_xml": "<PER>Perrault (commission.), (</PER><ACT>entrep. de vins</ACT><PER>), Rey-Becquet et compag.,</PER> <LOC>R. des Déchar-\naux Carrières de Charenton.\ngeurs</LOC>, <CARDINAL>456</CARDINAL>.—Gardes Franc.", "origin": "computer", "id": 282, "box": [117, 875, 723, 39], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Perrin, R. de la loi . 153.—Lepelletier.\nPerriot, R. Helvétius. 686.—Lepel.\nRichar et Lenoir-Dufresne fab. de bazins\net piqués a l'instar de ceux anglais), R.", "addresses": [{"street_name": "R. Helvétius.", "street_numbers": ["686"]}], "persons": ["Perrin", "3.—Lepelletier.\nPerriot", "—Lepel.\nRichar et Lenoir-Dufresne"], "ner_xml": "<PER>Perrin</PER>, <ACT>R. de la loi</ACT> . <CARDINAL>15</CARDINAL><PER>3.—Lepelletier.\nPerriot</PER>, <LOC>R. Helvétius.</LOC> <CARDINAL>686</CARDINAL>.<PER>—Lepel.\nRichar et Lenoir-Dufresne</PER> <ACT>fab. de bazins\net piqués a l'instar de ceux anglais</ACT>), R.", "origin": "computer", "id": 283, "box": [115, 914, 725, 41], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Perriot, R. Helvétius, 686.—Lepel.", "addresses": [{"street_name": "R. Helvétius", "street_numbers": ["686"]}], "persons": ["Perriot"], "ner_xml": "<PER>Perriot</PER>, <LOC>R. Helvétius</LOC>, <CARDINAL>686</CARDINAL>.—Lepel.", "origin": "computer", "id": 284, "box": [118, 934, 304, 17], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pestrelle ( J ) fils, et comp., R. S. Vic-\ntor, 125 , au Cardinal Lemoine.—P1.\nPetit jeune , R. S. Pierre , 387.—Mail.\nde Charonne , 45.\nRichard (Jean) jeune, (en pelleterie), R.\nSte. Avoye, 36.—Homme Armé.", "addresses": [{"street_name": "R. S. Vic-\ntor", "street_numbers": ["125"]}, {"street_name": "R. S. Pierre", "street_numbers": ["387"]}, {"street_name": "Mail.\nde Charonne", "street_numbers": ["45"]}, {"street_name": "R.\nSte. Avoye", "street_numbers": ["36"]}], "persons": ["Pestrelle ( J ) fils, et comp.", "—P1.\nPetit jeune", ".\nRichard (Jean) jeune, (en pelleterie"], "ner_xml": "<PER>Pestrelle ( J ) fils, et comp.</PER>, <LOC>R. S. Vic-\ntor</LOC>, <CARDINAL>125</CARDINAL> , au Cardinal Lemoine.<PER>—P1.\nPetit jeune</PER> , <LOC>R. S. Pierre</LOC> , <CARDINAL>387</CARDINAL>.—<LOC>Mail.\nde Charonne</LOC> , <CARDINAL>45</CARDINAL><PER>.\nRichard (Jean) jeune, (en pelleterie</PER>), <LOC>R.\nSte. Avoye</LOC>, <CARDINAL>36</CARDINAL>.—Homme Armé.", "origin": "computer", "id": 285, "box": [118, 952, 720, 58], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Petit jeune , R. S. Pierre\n387.—Mail.", "addresses": [{"street_name": "R. S. Pierre", "street_numbers": ["387"]}], "persons": ["Petit jeune"], "ner_xml": "<PER>Petit jeune</PER> , <LOC>R. S. Pierre</LOC>\n<CARDINAL>387</CARDINAL>.—Mail.", "origin": "computer", "id": 286, "box": [111, 992, 329, 19], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Peynaud, R. de la Vieille Bouclerie, 18. Richard, Joullain et comp., (commission-\n—Phéâtre Français.\nnaire, (entrepôt), au port de la Rapée-", "addresses": [{"street_name": "R. de la Vieille Bouclerie", "street_numbers": []}], "persons": ["Peynaud,", ",", ". Richard, Joullain et comp.,"], "ner_xml": "<PER>Peynaud,</PER> <LOC>R. de la Vieille Bouclerie</LOC><PER>,</PER> <CARDINAL>18</CARDINAL><PER>. Richard, Joullain et comp.,</PER> <ACT>(commission-\n—Phéâtre Français.\nnaire, (entrepôt), au port</ACT> de la Rapée-", "origin": "computer", "id": 287, "box": [117, 1011, 721, 41], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pichonnat (Michel) et comp. , R. Sainte\nCroix de la Bretonnerie, 39.—H. Arm.\nRigault frères et Huguet, (commissión-\npour les vins et eaux-de-vie ) , à la R:-", "addresses": [{"street_name": "R. Sainte\nCroix de la Bretonnerie", "street_numbers": ["39"]}], "persons": ["Pichonnat (Michel) et comp.", ".—H. Arm.\nRigault frères et Huguet, ("], "ner_xml": "<PER>Pichonnat (Michel) et comp.</PER> , <LOC>R. Sainte\nCroix de la Bretonnerie</LOC>, <CARDINAL>39</CARDINAL><PER>.—H. Arm.\nRigault frères et Huguet, (</PER><ACT>commissión-\npour les vins et eaux-de-vie )</ACT> , à la R:-", "origin": "computer", "id": 288, "box": [116, 1049, 722, 40], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pidault (Ve.), et Letavernier, R. de Clé-", "addresses": [], "persons": ["Pidault (Ve.), et Letavernier", "Clé"], "ner_xml": "<PER>Pidault (Ve.), et Letavernier</PER>, <ACT>R. de</ACT> <PER>Clé</PER>-", "origin": "computer", "id": 289, "box": [116, 1089, 349, 22], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "ry, 88.—Brutus.", "addresses": [], "persons": ["ry"], "ner_xml": "<PER>ry</PER>, <CARDINAL>88</CARDINAL>.—Brutus.", "origin": "computer", "id": 290, "box": [135, 1110, 153, 17], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pidault (Ve.), et Letavernier, R. de Clé-\nry, 88.—Brutus.\nPiœron-Lebœuf ( en dentell.), R. S. Mar-\ntin, 70. Lomb.\npee, 29.\nRobichez, R. de la Révolution , 689.\nRoch (Jos.), R. de Choisenil, 716.—Lep.\nRolland ,R. de la Loi, 955.—B. des M.", "addresses": [{"street_name": "R. de Clé-\nry", "street_numbers": ["88"]}, {"street_name": "R. S. Mar-\ntin", "street_numbers": ["70"]}, {"street_name": "Lomb.\npee", "street_numbers": ["29"]}, {"street_name": "R. de la Révolution", "street_numbers": ["689"]}, {"street_name": "R. de Choisenil", "street_numbers": ["716"]}, {"street_name": "R. de la Loi", "street_numbers": ["955"]}], "persons": ["Pidault (Ve.), et Letavernier", "Brutus.\nPiœron-Lebœuf ( en dentell.),", "Robichez", "Roch (Jos.", ".\nRolland"], "ner_xml": "<PER>Pidault (Ve.), et Letavernier</PER>, <LOC>R. de Clé-\nry</LOC>, <CARDINAL>88</CARDINAL>.—<PER>Brutus.\nPiœron-Lebœuf ( en dentell.),</PER> <LOC>R. S. Mar-\ntin</LOC>, <CARDINAL>70</CARDINAL>. <LOC>Lomb.\npee</LOC>, <CARDINAL>29</CARDINAL>.\n<PER>Robichez</PER>, <LOC>R. de la Révolution</LOC> , <CARDINAL>689</CARDINAL>.\n<PER>Roch (Jos.</PER>), <LOC>R. de Choisenil</LOC>, <CARDINAL>716</CARDINAL>.—Lep<PER>.\nRolland</PER> ,<LOC>R. de la Loi</LOC>, <CARDINAL>955</CARDINAL>.—B. des M.", "origin": "computer", "id": 291, "box": [116, 1090, 744, 76], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pigalle. Cloître S. Germain, 35.—Mus. Roman l'ainé, boulev. Poissonnière, 541.", "addresses": [{"street_name": "Cloître S. Germain", "street_numbers": ["35"]}, {"street_name": "boulev. Poissonnière", "street_numbers": ["541."]}], "persons": ["Pigalle.", ".—Mus. Roman l'ainé"], "ner_xml": "<PER>Pigalle.</PER> <LOC>Cloître S. Germain</LOC>, <CARDINAL>35</CARDINAL><PER>.—Mus. Roman l'ainé</PER>, <LOC>boulev. Poissonnière</LOC>, <CARDINAL>541.</CARDINAL>", "origin": "computer", "id": 292, "box": [116, 1166, 715, 21], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pioc-Dutrey et comp. , R. dAntin , 8. —", "addresses": [{"street_name": "R. dAntin", "street_numbers": ["8"]}], "persons": ["Pioc-Dutrey et comp."], "ner_xml": "<PER>Pioc-Dutrey et comp.</PER> , <LOC>R. dAntin</LOC> , <CARDINAL>8</CARDINAL>. —", "origin": "computer", "id": 293, "box": [115, 1186, 367, 21], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Lepel.", "addresses": [], "persons": ["Lepel"], "ner_xml": "<PER>Lepel</PER>.", "origin": "computer", "id": 294, "box": [135, 1206, 50, 17], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pioc-Dutrey et comp. , R. d'Antin, 8.—\nLepel.\nPiœrron-Demondesir (en mousselines), R.\nNe. des Letits Champs, 7. B. des M.\nPobecheim (Simon Tadée), R. Martel,\n12.— Poissonnière.\n—Brutus.\nRomey , R. Ne. S. Eustache, 44.—Brut.\nRoulin (A.) , (entrepreneur et fabric. dé-\nquipemens pour les troupes), R. de Gre-\nnelle, 322., vis-à-vis celle des SS.\nPères.—Quest", "addresses": [{"street_name": "R. d'Antin", "street_numbers": ["8"]}, {"street_name": "R.\nNe. des Letits Champs", "street_numbers": ["7"]}, {"street_name": "R. Ne. S. Eustache", "street_numbers": ["44"]}, {"street_name": "R. de Gre-\nnelle", "street_numbers": ["322."]}], "persons": ["Pioc-Dutrey et comp.", ".—", ". B. des M.\nPobecheim (Simon Tadée), R. Martel", ".— Poissonnière.\n—Brutus.\nRomey", "Brut.\nRoulin (A.)"], "ner_xml": "<PER>Pioc-Dutrey et comp.</PER> , <LOC>R. d'Antin</LOC>, <CARDINAL>8</CARDINAL><PER>.—</PER>\n<ACT>Lepel.\nPiœrron-Demondesir (en mousselines</ACT>), <LOC>R.\nNe. des Letits Champs</LOC>, <CARDINAL>7</CARDINAL><PER>. B. des M.\nPobecheim (Simon Tadée), R. Martel</PER>,\n<CARDINAL>12</CARDINAL><PER>.— Poissonnière.\n—Brutus.\nRomey</PER> , <LOC>R. Ne. S. Eustache</LOC>, <CARDINAL>44</CARDINAL>.—<PER>Brut.\nRoulin (A.)</PER> , <ACT>(entrepreneur et fabric. dé-\nquipemens pour les troupes</ACT>), <LOC>R. de Gre-\nnelle</LOC>, <CARDINAL>322.</CARDINAL>, vis-à-vis celle des SS.\nPères.—Quest", "origin": "computer", "id": 295, "box": [114, 1187, 716, 111], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "Pobecheim (Simon Tadée) , R. Martel", "addresses": [{"street_name": "R. Martel", "street_numbers": []}], "persons": ["Pobecheim (Simon Tadée)"], "ner_xml": "<PER>Pobecheim (Simon Tadée)</PER> , <LOC>R. Martel</LOC>", "origin": "computer", "id": 296, "box": [112, 1262, 347, 21], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"text_ocr": "12.— Poissoaniére.", "addresses": [{"street_name": "Poissoaniére", "street_numbers": []}], "persons": [], "ner_xml": "<CARDINAL>12</CARDINAL>.— <LOC>Poissoaniére</LOC>.", "origin": "computer", "id": 297, "box": [133, 1283, 160, 15], "type": "ENTRY", "parent": 260}, {"origin": "computer", "id": 298, "box": [144, 133, 42, 16], "type": "LINE", "parent": 261}, {"origin": "computer", "id": 299, "box": [138, 133, 722, 68], "type": "LINE", "parent": 262}, {"origin": "computer", "id": 300, "box": [138, 199, 479, 19], "type": "LINE", "parent": 263}, {"origin": "computer", "id": 301, "box": [135, 219, 724, 78], "type": "LINE", "parent": 264}, {"origin": "computer", "id": 302, "box": [133, 278, 498, 39], "type": "LINE", "parent": 265}, {"origin": "computer", "id": 303, "box": [153, 317, 163, 15], "type": "LINE", "parent": 266}, {"origin": "computer", "id": 304, "box": [131, 315, 723, 54], "type": "LINE", "parent": 267}, {"origin": "computer", "id": 305, "box": [131, 355, 672, 38], "type": "LINE", "parent": 268}, {"origin": "computer", "id": 306, "box": [130, 375, 724, 77], "type": "LINE", "parent": 269}, {"origin": "computer", "id": 307, "box": [129, 432, 723, 54], "type": "LINE", "parent": 270}, {"origin": "computer", "id": 308, "box": [149, 471, 101, 15], "type": "LINE", "parent": 270}, {"origin": "computer", "id": 309, "box": [128, 483, 722, 64], "type": "LINE", "parent": 271}, {"origin": "computer", "id": 310, "box": [145, 510, 334, 20], "type": "LINE", "parent": 271}, {"origin": "computer", "id": 311, "box": [147, 530, 85, 16], "type": "LINE", "parent": 271}, {"origin": "computer", "id": 312, "box": [126, 548, 725, 40], "type": "LINE", "parent": 271}, {"origin": "computer", "id": 313, "box": [126, 568, 350, 20], "type": "LINE", "parent": 271}, {"origin": "computer", "id": 314, "box": [145, 588, 230, 18], "type": "LINE", "parent": 272}, {"origin": "computer", "id": 315, "box": [124, 587, 724, 58], "type": "LINE", "parent": 273}, {"origin": "computer", "id": 316, "box": [145, 626, 139, 15], "type": "LINE", "parent": 273}, {"origin": "computer", "id": 317, "box": [125, 645, 721, 20], "type": "LINE", "parent": 274}, {"origin": "computer", "id": 318, "box": [144, 666, 166, 17], "type": "LINE", "parent": 274}, {"origin": "computer", "id": 319, "box": [123, 665, 692, 38], "type": "LINE", "parent": 275}, {"origin": "computer", "id": 320, "box": [145, 704, 236, 17], "type": "LINE", "parent": 276}, {"origin": "computer", "id": 321, "box": [122, 704, 724, 38], "type": "LINE", "parent": 277}, {"origin": "computer", "id": 322, "box": [144, 742, 133, 14], "type": "LINE", "parent": 277}, {"origin": "computer", "id": 323, "box": [120, 742, 679, 38], "type": "LINE", "parent": 278}, {"origin": "computer", "id": 324, "box": [140, 779, 702, 40], "type": "LINE", "parent": 279}, {"origin": "computer", "id": 325, "box": [118, 799, 133, 17], "type": "LINE", "parent": 279}, {"origin": "computer", "id": 326, "box": [120, 814, 723, 27], "type": "LINE", "parent": 280}, {"origin": "computer", "id": 327, "box": [119, 837, 721, 40], "type": "LINE", "parent": 281}, {"origin": "computer", "id": 328, "box": [141, 858, 110, 14], "type": "LINE", "parent": 281}, {"origin": "computer", "id": 329, "box": [117, 875, 723, 39], "type": "LINE", "parent": 282}, {"origin": "computer", "id": 330, "box": [139, 896, 240, 15], "type": "LINE", "parent": 282}, {"origin": "computer", "id": 331, "box": [115, 914, 725, 41], "type": "LINE", "parent": 283}, {"origin": "computer", "id": 332, "box": [118, 934, 304, 17], "type": "LINE", "parent": 284}, {"origin": "computer", "id": 333, "box": [118, 952, 720, 58], "type": "LINE", "parent": 285}, {"origin": "computer", "id": 334, "box": [136, 973, 311, 18], "type": "LINE", "parent": 285}, {"origin": "computer", "id": 335, "box": [111, 992, 329, 19], "type": "LINE", "parent": 286}, {"origin": "computer", "id": 336, "box": [117, 1011, 721, 41], "type": "LINE", "parent": 287}, {"origin": "computer", "id": 337, "box": [116, 1049, 722, 40], "type": "LINE", "parent": 288}, {"origin": "computer", "id": 338, "box": [131, 1070, 332, 18], "type": "LINE", "parent": 288}, {"origin": "computer", "id": 339, "box": [116, 1089, 349, 22], "type": "LINE", "parent": 289}, {"origin": "computer", "id": 340, "box": [135, 1110, 153, 17], "type": "LINE", "parent": 290}, {"origin": "computer", "id": 341, "box": [116, 1090, 744, 76], "type": "LINE", "parent": 291}, {"origin": "computer", "id": 342, "box": [134, 1148, 138, 17], "type": "LINE", "parent": 291}, {"origin": "computer", "id": 343, "box": [116, 1166, 715, 21], "type": "LINE", "parent": 292}, {"origin": "computer", "id": 344, "box": [115, 1186, 367, 21], "type": "LINE", "parent": 293}, {"origin": "computer", "id": 345, "box": [135, 1206, 50, 17], "type": "LINE", "parent": 294}, {"origin": "computer", "id": 346, "box": [114, 1187, 716, 57], "type": "LINE", "parent": 295}, {"origin": "computer", "id": 347, "box": [135, 1244, 695, 54], "type": "LINE", "parent": 295}, {"origin": "computer", "id": 348, "box": [112, 1262, 347, 21], "type": "LINE", "parent": 296}, {"origin": "computer", "id": 349, "box": [133, 1283, 160, 15], "type": "LINE", "parent": 297}]